點解做nursing會上到連登神枱，美容美甲師上唔到

有幾百/千小時經驗既美甲師都係專業人士，好多一個月都搵最少幾萬，叻個班多幾倍都得，客源又穩定

讀個nursing degree幾千個鐘走唔甩，計番相同時數既學習同訓練實習其實美甲師個回報分分鐘仲高

淨係講錢銀咩，學術知識水平同社會貢獻都好重要

有病揾美容師呀

大把工知識水平高過nursing但日日俾連登仔屌垃圾

有病係睇醫生

加上係唔係專業人士唔係睇經驗架嘛？應該睇工作性質 難道翻左幾千個鐘嘅地盤工人都叫專業人士 第一日翻工嘅醫護就唔係？

梳

香港有個師就係專業人士啦

同埋護士好似唔屬於專業人士協會？

護士讀書+實習都幾千個鐘啦，第一日番工已經上手

有幾百/千小時經驗既美甲師都係專業人士，好多一個月都搵最少幾萬，叻個班多幾倍都得，客源又穩定

讀個 MBBS/ MBchB幾千個鐘走唔甩，計番相同時數既學習同訓練實習其實美甲師個回報分分鐘仲高

醫生自己1個人後期可以上到星球，完全兩回事

講緊你呢套logic
唔係淨講緊有咩極端例子可以最多搵幾錢
你咁講，護士1個人後期夠做到陳笑恥/dom逗10皮一個月咯
公立做到Consultant都唔係星期球人，咁又點計

普通個班consultant都幾十萬1個月啦 美容點比呀

爭乜9呀是旦啦
兩個都係囉

nursing 幾時上連登神枱
一出po講邊啲行業明顯overpaid
邊啲行業最撚閪
邊啲行業最多人做雞
都一定係講nursing
睇埋你呢個post 就知

例如??

秒
啲nursing 成日當左自己係醫生

n展

咁你咪去做美甲師
睇下護士移民移得快啲定係你移得快啲

企係你走到既話美甲師係外國好搵過護士喎

殘忍既現實 但競爭都大，要同d支那越南人鬥平鬥勤力

連登仔話番工只係為錢，美甲美容師絕對係首選

有護士管理局
美容修甲有無美甲管理局呀？

你說那個協會就不知道是甚麼來，香港多年來的官方定義護士一直是專業。

想睇你點樣令外國批你移民做美甲師